2016港大hall柒事一覽

1. 港大施德堂爆手足口病 17名學生中招

2. 港大大學堂爆手足口病 7男宿生受感染

3. 偉倫堂宿生燃點香薰誤燃窗簾 消防一度疏散宿生

4. HKU某hall有人扑野扑到要爬窗走 有冇人知？

歡迎補充

In hall culture we trust
In 搏盡無悔 we trust

爆手足口點解係柒

手足口病一種兒童傳染病，又名發疹性水皰性口腔炎。多發生於5歲以下兒童，可引起手、足、口腔等部位的皰疹，少數患兒可引起心肌炎、肺水腫、無菌性腦膜腦炎等併發症。有些重症患兒如果病情發展快，導致死亡。該病以手、足和口腔粘膜皰疹或破潰後形成潰瘍為主要臨床症狀。手足口病是由腸道病毒引起的傳染病，引發手足口病的腸道病毒有20多種（型），其中以柯薩奇病毒A16型（Cox A16）和腸道病毒71型（EV71）最為常見[1][2]。1957年新西蘭首次報道該病，1959年提出手足口病命名[2]。

細佬仔先患手足口病，咁大個都咁唔衛生

然後 HKU jj 繼續無視 hall cult 問題，講一句「唔住 hall 咪得囉」就算......

冇hall culture住hall黎把撚啊？

啲柒事好似唔關hall culture事喎
利申住緊hall，但唔認同hku hall culture

其他u d hall都冇咁多新聞，hku hall culture責無旁貸